今日先暫停射箭！等佢地無得射實彈，谷住道氣！

都幾肯定手足再射，佢地應該會開槍！

所以手足今日先暫停射箭，火魔守住就得，等佢地攻唔入，又無得槍殺人，谷住道氣！咁先漂亮贏呢一杖！

push

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

空手 膠棍佢地都實彈嫁啦

你估吓中箭後，火魔法會唔會俾人射

Push

玩漆啊 講左幾個月都無人理

佢地有撚標準咩 鐘意射就射

係唔係都實彈

睇下佢會唔會射 我就信佢唔會

你瞓咗幾耐呀 依家佢鍾意射就射㗎啦

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

你應該訓左好多個月

手足記住今日乖乖被捕
等popo無得呃OT

真係

係，但你唔好偷換概念！
你射箭佢就一定射

要實彈無需任何理由， 你當 荃灣，西灣河 無發生過呀，fuck

你訓左好多個月
呀關sir見到你白嬲手足 拎槍對住佢心口
佢地會 我話既

尋日POLY係有玩到既
但功用大唔大真係唔清楚

要射你扔火魔扔石仔都可以係理由

樓主太天真

拉

8964發生過咩？
失憶？
弓箭都未出，就坦克了

妖 空手都出實彈啦!
不如諗下保護射箭位手足

講到開實彈會睇埋情況咁

正式宣布
理大先係暴大

poly有冇投石機?

岩阿

咪撚on9 佢要射實彈既 就算停左都一樣會屈你有射箭架啦

Morning sir

on99

你訓撚醒沒，失憶定啱放監？

11/11果日又有人放箭?

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

扔火魔佢都可以話射得㗎啦

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

軍師即係軍師

On9

你傻撚左？ 你就咁行埋去佢度都實彈啦 弱智五毛

唔好射

on79

大哥呀我哋用咩佢都照開槍㗎啦
你成日咁樣綁手綁腳
呢樣唔得，個樣唔得
咁我哋冇得打架

咁唔射準啲？

你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。⋯⋯⋯現在香港人明白什麼是港獨的定義了嗎？

on9樓主以為人地因為咁出實彈

sir

槍林彈雨你降grade用漆彈

on9

你同MING仔一樣
你不如改名叫ON9仔

連登嘅冷氣軍師IQ190
我唔係好跟到

今日先暫停運動！等佢地無得射實彈，谷住道氣！

你留得係度，我己經無建議可以比，默默支持現場手足

偽激進五毛...

On9嘛，空手都可以實彈啦，俾藉口綁住自己

不了

你頭畜牲似怕人射箭

被實彈射果幾位有無射箭?

唔夠殺傷力
應用腐蝕箭同爆炸箭

On9 過咗5個月仲講得出咁戇鳩嘅說話

仲有標準可以跟架？

支持你落去叫黑警唔好射人先

有撚講錯呀? 你老母個個臭閪

你係啱啱隻中箭狗?

阿SIR係咪好驚一箭射穿春袋？

拉 on9 Po

衰咩坐左幾個月?

出一次，以後次次實彈架啦
係睇邊個心理頂唔順傻撚左

黑警講都好信

唔好咁傻信偽激進五毛
你射箭警察開槍係無問題而且社會支持
隨時‘誤中’你隔離社會都會覺得合理

射箭唔單止害你自己害埋你身邊的人

黑警乜都做得出，包括傷自己人

Yes
佢哋嘗試合理化開槍然後大規模做
唔該唔好做傻事

on9 佢地咪射撚左實彈囉

block撚左你

你覺得合理唔等於其他人都覺得合理

係, 都唔知點解, 明明可以破壞對方既裝備, 但係冇人做

咁不如唔好搞革命啦 經過呢幾個月仲有人覺得班狗開槍要理由 手足射箭就係大殺傷力武器 你對唔撚對得住死左既義士？

On9 一早已經射實彈 樓主坐咗幾耐？

我睇唔到用實彈還擊箭有乜問題
完全符合警察通例中實彈要達到有生命危險的標準
社會相當可能支持

唔講以為太安樓心口中槍手足有射過箭

休息到下年先用好冇 又休息撚

成本又低 真係諗唔明

今朝成朝無開過
慫恿人射箭之後警察根據警察通例開槍
如果有手足因此而死又對唔對得住佢

樓豬坐左幾多碌？

健仔有無射箭？

西灣河有無射箭？

果個交通警其實死梗
但如果射箭後中槍輿論只會覺得佢抵死

而家連連登都有阻膠

講咗幾個月唔撚Work
根本唔夠近去扔
你話用彈弓 你漆彈一個一個咁扔扔到幾時？
你話火都仲可以有個持續時間

你昏迷左幾耐？西灣河同荃灣有冇出箭？